白衫 vs 藍衫 既文宣有未？

好心睇狗咬狗

善用打破零回覆

保特世界第一
短跑第一嘅係男人

thx

係
女既跑10秒幾